係咪只可以一男一女

我唔知，但現代一男一女嘅世界變左個個都想簡最好，

結果很多人單身， 很不開心。

外國一夫多妻就揾到好多男人冇伴侶。

其實， 家庭關係可促進人與人間嘅合作，

咁，
其實可唔可以多夫多妻呢？

利申， 條件一般稍好， 正常，few 拍拖經驗

負皮左先

呢舖 含L 啦， 連登刪唔到發言。

來吧， 無計， 來啦， 我要對十個。

辯論對十個

屌
咁毒撚咪又係冇女

未必呀，其實毒撚係有佢地嘅用途同吸引力，宅男都google特別另啦，
我覺得如果個家庭大d, 多夫多妻嘅話， 毒撚都唔駛單身。

同埋唔駛好似而家咁， 專一嘅， 人地唔識欣賞， 花心個個都試嘅， 就係咁玩關係

特別叻

唔使驚，呢個建議唔係新野

我既話 一個就夠

多夫多妻咪仲煩仲唔開心，家庭分工點做先，又要日日煩同邊個訓，爭風吃醋。
如果有仔女，同一個媽媽唔同爸爸實難搞。
係咪可以做到分開住先？
sor 認真咗 總有人都係專一

多夫就一定唔得，多妻留返比絲打答

你唔應該剩係諗多夫喎， 可以唸下， 如果想多妻嘅話， 就要多夫， 咁諗。

可能係因為人類男人有地盤意識？

睇醫生啦

咪話一定唔得囉屌

咁如果你最鍾意嘅女仔有左老公， 但你深愛著她呢

兩個男人都得

對其他人嘅女人完全提唔起興趣，唔知都算，知咗真係J都唔想J，除非好索嘅可能會J